有冇人有睇robocon 2020？

笑撚死，去到中間先嚟轉玩法係咩玩法？

好似隊隊都去到正式就失準